IVE Building services year1入

我係屯門ive仔，想揾下其他分校嘅人(沙田，摩理臣山)

入黎telegram交換下exam tips

點解唔讀civil
Ive civil月入30up

BS範疇聽講大d就走左去讀

bse 狗也不屌啦 ive bse HD 人工又低 FG 10-12k 左右 升上去都係13-14k左右
你話你poly/hku 就令計姐 讀 ive 其它工程做狗日日OT都算啦 讀ive bse 出到去狗都冇得你做呀 2年後你就知道咩叫日日被人撚啦

利申我於2015 MH graduate 既

之前有2 year experiences 係有15-16k左右
依家冇咁多

繼續吹